澳洲聯署：准許持BNO 香港人在澳洲及其他英聯邦國家工作及居住

澳洲聯署：准許持BNO 香港人在澳洲及其他英聯邦國家工作及居住

英國同澳洲傾緊，英國人可自由在澳洲工作及居住。這個聯署要求將BNO納入這計劃當中。

push！

signed and push

如果傾得成，咁包圍網一說就成立

唔係唔撚簽呀

push

Done

推

咩包圍網

白兵

推左先
但我唔想走

真？已簽

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

Push

推 係好唔想走
但要諗定後路

有難度
不過照推

Push 唔好沉呀

得9345人簽